而家個台好多衝既野 但係淨去遊行唔等於係廢

日頭民陣遊行主要係先禮後兵
特別係比國際社會睇到究竟情況係點
比佢地有藉口做決定
大家都知而家唔再係2014年，果D畫面係更加有效

遊行又多人又安全又可以打卡
點解唔去
唔一定係要衝先叫出一分力

兄弟爬山各自努力

push

勇武派調虎離山 打突擊仲好啦

又唔使俾和平遊行人士阻住哂，

d差佬又去哂遊行度

根本就應該有策略地互相配合，而唔係互相衝突

好同意，各有各做，最緊要人多，好多三毛呢兩日就係搏命分化緊溫和 vs 勇武二原對立，但根本可以並全

同意。各有各做，最緊要目標一致

事實上需要互相配合，跟本兩種示威者可以不衝突，前線後援互通互補，民陣唔好再用保護示威者作為理由去迫人聽佢支笛，佢保護個屁就得，黑警打和平市民時唔好話阻止唔到，佢班友自己會上去擋？結果都係會衝嘅市民自發去擋去破。

只要願意各種行動支持，冇乜派物派，只有一種人，香港人。

唔係個個都有獻身既覺悟, 肯出黎行已經好好. 加油

出咗黎睇吓先
西瓜靠大邊
雨傘都係由少數勇武義士帶頭走出馬路之後先有空間俾溫和派坐馬路
根本第一日928個氣氛完全唔係後來果種和理非非
比較似決一死戰 大家要喚醒呢種感覺